%====================================================
% Ficha Bibliográfica
%====================================================
%\RequirePackage{lastpage} %Get last page number;


% Isto é um exemplo de Ficha Catalográfica, ou ``Dados internacionais de
% catalogação-na-publicação''. Você pode utilizar este modelo como referência. 
% Porém, provavelmente a biblioteca da sua universidade lhe fornecerá um PDF
% com a ficha catalográfica definitiva após a defesa do trabalho. Quando estiver
% com o documento, salve-o como PDF no diretório do seu projeto e substitua todo
% o conteúdo de implementação deste arquivo pelo comando abaixo:
%
% \begin{fichacatalografica}
%     \includepdf{fig_ficha_catalografica.pdf}
% \end{fichacatalografica}


%\newcommand{\fichacatalografica}{%
\cleardoublepage
\thispagestyle{empty}


% FICHA CATALOGRÁFICA


\begin{center}
\scriptsize
Ficha catalográfica dos organizadores
\end{center}


\begin{center}

\noindent\fbox{
    \parbox{0.8\textwidth}{
    \footnotesize
    \begin{center}
    \begin{minipage}[c]{12.5cm} % Largura

    Metodologia do Ensino de Física: Notas de Aula /
    Roberto Lima da Costa Cisne Júnior.\\[0.6em]
%
    Notas de aula. Disciplina.\\
    Instituto Federal do Ceará \mbox{(IFCE)}.
    Curso de Licenciatura em Física.\\
    Brasil: Tianguá-CE.\\[0.6em]
%
    Arquivo PDF (\pageref{LastPage} p.) compilado em \LaTeX\ em \today.\\
    Formato: ebook.\\[0.6em]
%
    1. Física
    2. Metodologia.
    3. Ensino.
    4. Notas de Aula.

    \hfill CDU 0000-0000-0000

    \end{minipage}
    \end{center}
    }
}
\end{center}


\vspace*{1cm}


%---- EXPEDIENTE ---
\begin{center}\small
\textsc{\bfseries Planejamento Gráfico, Capa e Diagramação}\\
Roberto Lima da Costa Cisne Júnior\\

\vspace*{2em}

\textsc{\bfseries Revisão Textual}\\
Roberto Lima da Costa Cisne Júnior


%\vspace*{2em}
%\uppercase{\textbf{Colaboradores}}\\[0.3em]
%%Roberto Lima C. Cisne Jr.,\\
%%{\color{red} Membro 3}\\
%%{\color{red} Membro 4}\\
%%{\color{red} Membro 5}
\end{center}

\vfill

% Para usar o comando \doclicenseThis é necessário:
% INSERIR NO PREAMBULO
%\usepackage[
%    type={CC},
%    modifier={by-nc-sa},
%    version={3.0},
%]{doclicense}

Este documento está disponível em:\\
<\url{https://gitlab.com/robertolccj/mef/-/raw/main/main.pdf}>

\vspace*{2em}

\doclicenseThis

\vspace*{2em}

% FIM
